# Installing OpenCFS on Windows

---
Jeder einzelne Schritt soll in Code Boxes z.B. 
```shell
cd CFS_SRC
```
beschrieben werden, und zwar so, dass sie der Reihe nach abgearbeitet werden können.
Dies wird dann mit mdsh automatisch getestet, womit wir gleich unsere Doku und die Beispiele testen können
---
